[玩開Twitter嘅入]違反Twitter規則

我每日都係用tg個Twitter bot做任務
like完rt一係唔講嘢一係打句thank you咁
另外亦會share啲圖/片上去
啱先喺youtube諗住share條片出去
就出現下圖：

做咗個我不是機器人之後就好似冇事
想問下點解會咁

驚你係bot

咁啫係我發太多tweet?

簡單啲講唔想你成個bot係咁spam姐

7月到呢家都有做呢個 驚你係bot影響個趨勢
做完就冇事唔洗擔心

原來係咁
之前用開reddit多冇點用twitter
多謝各位ching解惑

成日係咁 做完冇嘢架啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

Twitter Verification Call個電話語音驗證係6位數
我試到俾佢block咗去google先知
係twitter 123456 twitter 123456 twitter 123456
屌佢讀到twenty咁